屌吖,Youtuber 不斷歪曲事實

【香港被蠢人控制，前途渺茫】【寒梅视角】」

Push

典型的以偏蓋全

呢d都好睇

乜春嘢channel嚟，係咪俾廢老睇果啲

依幾個禮拜youtube有關香港嘅中文片都充斥住統戰痕跡

你見到大大隻殘體都睇咁我都幫唔到你架喎

Push你老母咩殘體呀屌你老母

邊撚個

Youtube一早已經被蝗佔據

個樣好恐怖

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

無視才是最好處理
送click rate 你都

見到thumbnail已經唔想睇
nathan rich呢D white trash先係高級5毛

仲有個仆街陳怡

我以為係見鬼！

邊撚個泥

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

佢既新片好以偏蓋全呀